求推介顯示咭

用緊i5 on board
想買張顯示咭打機
有咩推介

有幾多 budget ？

titan xp sli

打咩game?幾錢budget?邊粒i5?

跟機問
I5-6500
Budget 2-3k

咩game? CSGO/LOL其實平平地1050都夠做 ~$1000
靚少少就1060 6g or 480 8g ~$2100

i5 6500
預1500左右
會玩下2k fifa fps game

1050 Ti

其實想玩埋類似黑沙果啲 game tera果款
粒i5推唔推到1070？

黑沙好食cpu 我驚i5會bottleneck

其實1050同ti有咩分別
巴打有冇邊間廠推薦

勁啲廢啲貴啲平啲

i5-7500+760
城外推中效暫時可以50-60fps運行
但入城真係得返10-25fps遊

黑沙用咩cpu都死

RX480 啦

搭單問
i5 6600
gtx950 windforce
火牛 550w
想換 卡

(玩mafia 3, ffxv玩到中效唔lag 就ok , nba2k,)

你用ryzen 加titian xp sli都無用 一樣lag 黑沙server問題 我自己用i5 4460加280x 行到30fps

冇筆直？咁titan xp OK?

預2k 內

入城都唔知食咩
cpu又冇爆
gpu又冇爆
都係得十幾二十fps

optimize問題 善用唔到資源

唯一可以做既係 谷cpu頻率加快cpu同gpu溝通 從而提升fps